返新工唔開心 試用期內走有冇話有咩注意？

返左一個月唔夠
成日都比上司鬧
好彩同個同事關係幾好
佢搵個大粒同我上司傾完 態度好左唔少
但個心依然有條刺
個上司講既難聽說話我都仲記得

無須通知期係咪即叫即走其實？

今日講聽日走

Thank you bro

感覺融入唔到公司
就算keep住咁做我諗都做唔得耐
好彩同事對我好好

想知講過乜說話咁難聽

我之前公司個上司幾乎日日同乜野都要屌人，因為我上司全公司沒左佢唔得，所以其他人甚至老闆都當沒事發生，結果我做左差唔多半年真係忍唔住就走左，呢家間公司到左今時今日都請唔到人，但個仆街上司仲係覺得全世界都係廢物，只要有佢公司就得

我個post上手兩年間走左7個人，我係第8個，都可以幾肯定個阿姐好撚麻煩

「我地有個group，遲下會加你入黎，不過依家唔加住啦，都唔知你做到幾時！」

「你依家後生，不如諗清楚係咪適合做依一行，無謂晒自己時間啦。」

份工係sales related的，自問比心機做同學，唔明點解要受佢咁既說話明明大家同公司同部門

唔洗加我啦 咁答佢 轉身走

睇番日子 未過1個月咪就咁走 過1個月7日。唔洗咁多說話 出番信比佢就得傾黎都係搵籍口留你，怕搵唔到人頂你

有D 野, 唔係你搵到技安老母叫技安唔好打你, 樣樣野就會好晒

所以, 搵定工啦.

睇番合約，一定有講termination既terms
如果有HR問你，就講番離職原因

你走之前爆佢先.
你咪繼續用你d老屎忽心態囉 睇你趕走幾多人自己知啦

我其實好和平既
既然佢態度係有轉變我都冇謂搞咁多啦
廢事大家不歡而散
我交低返晒d野走人算嫁啦

今日打左比個大粒同佢講左唔做lu
聽朝早d返去處理埋d人事野我諗就ok

勞工法例凌駕合約
頭一個月 一日通知
番工講收工走就ok
正常佢都叫你交低埋D野就閃得

唔覺有幾難聽 淨係第一點已經應驗左
你個名解釋一切

可能你份工真係麻麻地呢
D"前輩"先想d"後輩"唔好上賊船

頭果句就多左啦.佢地自己心知咪算

我感覺就係佢覺得我唔岩做想我快d走人算

咁佢嗰自己開間公司

我當初都諗住唔衰比佢睇嫁，
諗多幾諗就知道將來要共事，
大家唔會相處到。
咁我及早斬纜唔過份姐

佢講依d野語氣其實幾差，聽落極唔舒服，好影響我工作熱誠。
我覺得個個人處事手法唔同，
有人係會做好比佢睇，唔比佢睇死（我同事）
有人係寧願唔做都唔想比人奚落（我）

你可以話我唔捱得，我都唔介意的依個無謂爭論太多，大家價值觀唔同。

我相信係亦都希望係啦
聽到果下個心真係唔係咁好受
可能我抗壓力不足

有寫
我其實想搞清楚係咪今日講，聽日唔洗返，
定係今日講，可以即刻走